有冇人可以賣對3m 502轉接蓋比我

周街都斷哂貨，跪求一對

留tg

tg 幫你留意下

搭單要多對 同埋要多對6006
搵極都冇

6006 我尋日係廣東道有間安全鋪見到有，個老板娘仲話支持我地

我都想買對502

今日去新填地已經冇

係咪留低tg就有

廣東道邊間

唔該曬你地

連登有愛

大概係中間位 唔太記得了 我由旺角行到油麻地再行返轉頭

新填地街同鴨記都話無

岩岩打打問 冇曬喇

頭先打去問，502有貨 $78/對

有冇人可以賣502我

求502蓋

推